警方再就七一警員被剌傷案拘捕兩人 包括當日成功逃離警方拘捕的男子

據了解，警方再就七一警員被剌傷案拘捕兩人，包括當日成功逃離警方拘捕的男子，涉嫌非法集結及拒捕。

警方將於下午3時30分召開記者會交代案情。

#香港新聞

全中國攬炒

美國會制裁黑警

隻狗自己唔跟大隊就賴手足

即係之前咬錯人啦

721恐襲捉到人未？

據悉，2人分別是被防暴警首先制服的紅衫青年，以及協助該青年逃脫的另一名男子，他們涉嫌「非法集結」及「抗拒警務人員執行職務」

個女手足走未？

拉刺客救嗰個

而家唔方便blackblock
根本無辦法救人
之後咪又捉返你轉頭

咬左啦

只穿blackblock都冇用,要帶埋面具防記者影大頭

我想講希望大家冷靜少少
基本上你去之前就要評估自己可以做啲乜唔可以做啲乜
好似71咁
啲人又無blackblock又得個口罩
咁其實最多都係去行下
其他嘢都係少做為妙
救人就算數啦
救完連埋被救嗰個最後咪又畀狗咬